對不起

無係講野方面暖到你

行動上暖到我咪得囉

多啲耐性可能都有不一樣的結局